探討舒服死法

想問食止痛藥食到肝衰竭會唔會舒服啲死

食藥好似洗胃就唔會死得去

老死最舒服

有勇氣死冇勇氣求變
身患不治之症？

前幾年因為有自殺傾向入左院 而家又番番嚟 手頭上得番少量安眠藥同好多酒

做咩事有自殺傾向

爽死

留名一齊探討

留名

馬上風

飲左酒先

去面對

馬上風 爽死

打去生命熱線傾傾啦

2個月內發生再太野 原因又多又複雜唔識講 總之覺得死左舒服好多

香港撒瑪利亞防止自殺會
24小時熱線：2389 2222

生命熱線
(24小時熱線)：2382 0000

醫院管理局24小時精神科
熱線：2466 7350

認真想問器官衰竭死辛唔辛苦

今次trigger到你？

去芬蘭旅行然後涷死

試過有識嘅fd跳樓 吊頸 靜脈打毒品自殺

wow...

同一個人定唔同人？

同一個定幾個

唔同

精盡人亡

我屌你咩
你點樣同一個人又跳樓 吊頸 靜脈打毒品自殺

如果真係太辛苦既
不如試下離開一排
始終死可能做成更大既煩惱

如果真係同一個人跳樓 吊頸 靜脈打毒品自殺 都死唔去
神蹟啦, 仲想去死?

點解可以有咁多frds自殺

要死攬住d狗死
武肺師

唔會

老死好漫長 又易病痛 身體能力又差 都唔係咁好受

睇係咩原因囉
不外乎感情，錢，自身

揀藍色果粒

寶寶知道但寶寶不說

其實呢個世界有好多野
只要唔理其他人目光同感受
剩係為自己而活,做自己鍾意ge野
就會覺得好開心

如果工作上？

唔好返工

一係返工,一係死
點解要返工

好辛苦 半生不死仲衰

活著等死

中國會爆炸的磨菇系列
一瞬間灰飛煙滅

燒炭?

係室內一路bbq一路死?

坐等結果

扑嘢扑到精盡人亡

救香港最舒服

樓主真係垃圾

世人幾乎所有人就算幾怕死都係老死病死辛苦死，

樓主呢d 垃圾就偏偏驚到連死都要舒服死

希望樓主最終死於全世界最辛苦嘅死法

2個月內，你2年過後回望可能會發覺只係小事

咁條友都好野
一生中識咁多痴撚線